大家接唔接受到女朋友曾經係蒲友

接受到
接受唔到

接唔接受到曾經晚晚比唔同人屌？